點睇美國最受歡迎talk show主持人Jimmy Fallon串鳩侵侵ban Tiktok?

似乎美國人完全唔認同tiktok係國家安全威脅？只係覺得侵侵想報復之前有人用tiktok搞彎咗佢個選舉campaign?

美國娛樂界=左膠

但好多美國人buy佢地

又係5毛回憶小子

屌你老母仆街五毛

推

Jimmy fallon不嬲垃圾

呢條廢柴最撚無料，淨係識鳩笑，反應又慢！

美媒：抖音海外版遭控協助煽動BLM和Antifa在美國破壞搶掠

樓主pin?

Fced?

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子